{
  "id_query": "29723648",
  "total": 16142,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.52198,
  "origin_question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
  "hits": [
    {
      "score": 27.372602,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.269936,
      "id": "19556881",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình mua trả góp trả trước 0đ thì cần những gì ạ ? Và có gọi về cho gia đình không ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, và có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhé. Và Công ty tài chính sẽ yêu cầu anh cung cấp số điện thoại của người thân, nhưng họ có thể gọi hoặc không chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.583422,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.321627,
      "id": "17760810",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hay giấy phép lái xe đó ạ. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.52375,
      "id": "30418455",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào chị Hiền  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.417982,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.234913,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.874943,
      "id": "18610381",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp em cần những giấy tờ gì vây …??? Mong được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết là anh có những giấy tờ nào ạ? Anh phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.653168,
      "id": "26288893",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì cần giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh muốn mua trả góp điện thoại này thì anh cần có CMND, sổ hộ khẩu hoặc GPLX anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.574621,
      "id": "30361776",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua hàng trả góp online thì cần những gì vậy",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp các thông tin như độ tuổi, giấy tờ anh có (CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện), số tiền anh mong muốn trả trước để bên em sẽ kiểm tra và tư vấn gói trả góp anh tham khảo anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.418562,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.18528,
      "id": "28577993",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.18528,
      "id": "26493683",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi tham gia trả góp thì cần đủ 18 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.151745,
      "id": "23233782",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp Ip 6 32gb 8.490.000 thì cần những điều kiện gì ? Và mình trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì để có thể mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Và với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 0 đến 70% đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.08821,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.831762,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.79046,
      "id": "27944776",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mua e muốn mua trả góp trả trc 0đ thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ để mua góp trả trước 0đ anh cần đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu ạ. Nếu anh đủ điều kiện anh có thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn anh gói phù hợp ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.772583,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.69534,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.548197,
      "id": "28577854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 1e thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.432741,
      "id": "18763908",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là bộ đội thì khi muốn mua trả góp thì cần những gì.",
      "answer": "Chào anh,Anh là bộ đội thì khi mua góp anh vẫn chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...anh nhé. Tuy nhiên, hiện iPhone 6 32G còn ít hàng nên anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.375689,
      "id": "28154119",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp qua thẻ visa thì cần những gì add",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ Visa của Ngân hàng đang hỗ trợ trả góp iPhone 6 32GB nha. Không biết anh có thẻ Visa của Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.366606,
      "id": "24124358",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp cần những giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anhAnh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.35099,
      "id": "24712142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 40% và trả trong 18 tháng cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.396.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 501.500₫ (góp 18 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.339344,
      "id": "20029621",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp và trả trước 0đ có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB này 0đ được nhé. Trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.273115,
      "id": "20423094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ,Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp anh muốn trả trước 0đ cần CMND hộ khẩu hóa đơn điện anh nha, góp 12 tháng, lãi suất 2,2% của Fecredit. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.090563,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.02758,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.002832,
      "id": "28149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp chiếc iphone6 có cần thủ tục gì k ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước và số tháng để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.96509,
      "id": "30532363",
      "field_search": "question",
      "question": "h mk muốn mua trả góp thì thủ tục cần những gì và đóng trc bn tiền ak",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.881495,
      "id": "29203999",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp máy iphone6 32gb cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình chỉ cần đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp), sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc)  là có thể trả góp được rồi ạ!Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.833904,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.817356,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.78765,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.769796,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.730976,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.682474,
      "id": "28391854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.662758,
      "id": "21288803",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trước 0đ được ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrangVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit chị có đầy đủ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được rồi ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.644316,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.605429,
      "id": "22448965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 0đ vậy e cần những hồ sơ gì ạ Hiện tại em 21t đang đi làm em hiện tại đã có cmtnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia góp lãi suất 0% cần có CMND, bằng lái là được ạ, anh trả trước 4.495.000đ, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.5898,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mình muốn mua trả góp trả trước 0đ. góp 18 tháng có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.574564,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.572716,
      "id": "26839293",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp vào trả trk 0đ thì mỗi tháng trả bảo nhiu ạ và trả trong bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% của FeCredit góp mỗi tháng 782.500₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.530336,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.523664,
      "id": "21667739",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy trả góp thì cần những ji và trả trk bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Mua trả góp iPhone 6 32GB chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.446976,
      "id": "28502983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp sản phẩm với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 vì vậy hiện anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được hay anh nhờ người thân có đủ điều kiện và thủ tục để hỗ trợ mua trả góp sản phẩm giúp anh cũng được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.4173,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.373312,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.310574,
      "id": "18197676",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là học sinh muốn mua trả góp thì có ưu đãi gì không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện các công ty tài chính chưa có gói lãi suất dành riêng cho học sinh ạ. Khi mua góp iPhone 6 32GB thì hiện Thegioididong.com chưa có khuyến mãi gì kèm theo ngoài Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nha. Nếu anh là học sinh thì chưa đủ tuổi mua góp nhé. Để mua góp thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.309,
      "id": "22448146",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ,A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình trả trước 4.495.000₫. góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, cần CMND, hộ khẩu/bằng lái, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.273811,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.233158,
      "id": "17453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì cần những gì để mua trả góp?",
      "answer": "Chào anh Nam Anh,Với Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) địa chỉ tỉnh cũng được hỗ trợ làm thủ tục góp , thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),, đủ 20-60 tuổi là anh đã làm thủ tục góp được rồi ạ! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.21043,
      "id": "23571779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trước 4 triệu .. Sau hai thang trả hết thì cần làm gì ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Bên em không có gói trả trước 4.000.000đ góp trong 2 tháng ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.14918,
      "id": "23696449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.115591,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.109974,
      "id": "19316442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần điều kiện gì",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.054792,
      "id": "20625937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp trả truoc 6 triệu thì cần thủ tục gì ạ. Lúc đi đem theo gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.043812,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.926403,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.890106,
      "id": "23883834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần những gì vậy a",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.880457,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.841473,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.785316,
      "id": "17836787",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a e muốn mua iphone6 thường 32gb trả góp gói không đồng thì phải cần những gì ạh",
      "answer": "Chào anh, Đối với gói lãi suất 2.2% trả trước 0đ trong 6,9,12 tháng của công ty tài chính FE Credit. Anh cần có cmnd, hộ khẩu và hóa đơn điện ở độ tuổi 20-60 tuổi là có thể tham gia gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ điều kiện để tham gia gói trả góp này, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com có hàng làm hồ sơ trả góp hoặc để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ online cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.784712,
      "id": "20778552",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là em muốn mua chiếc iphone 6 32g trả góp thì cần phải có giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.781315,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.771765,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.762733,
      "id": "22753309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những giấy tờ gì vậy ạh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.725473,
      "id": "25457247",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua iPhone 6 thường 32G ở thế giới di độngcòn trả góp 0đ không Và nếu không không còn trả góp 0đ thì mình mua trả góp của hãng tài chính nào rẻ nhất và mình sẽ không chơi bảo hiểm Cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu  anh có thể tham gia gói lãi suất 3.30% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 0₫ (0%) và trả khoảng 1.707.000₫ (góp 6 tháng) ( không bảo hiểm gói vay) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.680408,
      "id": "23480517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào mình muốn mua trả góp iphone6 32g thì cần giấy tờ gì và cố sgk bản sao dk k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đủ 20 tuổi đến tối đa 60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện thì anh có thể tham gia mua trả góp bình thường anh nhé. Ngoài ra anh có thể sử dụng Hộ Khẩu photo công chứng không quá 3 tháng gần nhất ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.612654,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.607138,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.583946,
      "id": "25886728",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em 19 tuổi mua trả trước 0d được không ạ . Và cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FE Credit. Giấy tờ cần có là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn), bằng lái bằng hộ khẩu nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin những giấy tờ anh hiện có, số tháng anh muốn góp, mức anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.448961,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.398485,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.386051,
      "id": "24609159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SV năm nhất muốn mua trả góp ip6 có được ko ạ cần thì cần những giấy tờ j ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh là Sinh viên anh vẫn có thể mua trả góp nha anh, anh cần có CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu và góp bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.376732,
      "id": "21563701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp trả trước 0đ được k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.301384,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.296915,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.206678,
      "id": "17659732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G thì phải cần giấy tờ gì? Và trả trước là bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.1994,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.141241,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.047546,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.029995,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.016932,
      "id": "20862229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 10%. Góp trong 12 tháng cần gì vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện anh sẽ trả trước 899.000₫ (10%), mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.014133,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.013897,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.011402,
      "id": "20590720",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp không đồng cần gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Để trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20 tuổi, CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện nha. Anh sẽ trả góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.995798,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.966743,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.966228,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.953823,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.934984,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.880735,
      "id": "21834433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp j7pro . Giờ em muốn đổi trả j7pro trả góp sang iphon đc không ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể gói lãi suất anh đang tham gia để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.875084,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.86871,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.859722,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.842672,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.826662,
      "id": "29236817",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp cần nhưng giấy tờ gì ạ Và có bị giữ giấy tờ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Sau khi làm hồ sơ trả góp xong giấy tờ sẽ được trả lại anh nha.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.815678,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79271,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.770798,
      "id": "30263700",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp mong được hỗ trợ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.744894,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.74384,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.691885,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.686749,
      "id": "22740844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những j ak và phải trả trước báo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB, chị trả trước 4.495.000₫(50%), trả hàng tháng 597.000₫ (góp 8 tháng), của công ty Homecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý với gói trả góp thì anh vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66335,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.65959,
      "id": "22459900",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, hóa đơn điện.... đó ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.631737,
      "id": "17703748",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và blx có được trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với CMND, bằng lái xe thì anh chưa trả trước 0đ sản phẩm này được nha anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55618,
      "id": "25782290",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp cần CMND không hay cần bằng lái xe với CMND luôn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.527391,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.498285,
      "id": "26087468",
      "field_search": "question",
      "question": "AD em muốn Mua Trả Góp. CMND của em sinh 8-10-1998 thì có trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp sản phẩm rồi ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.489325,
      "id": "29834138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trên 20T rồi Giờ muốn mua trả góp thì trả trước nhiêu Và góp trog b.nhiêu 1 tháng a",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 2.247.000₫ (30%) , góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.486286,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.468105,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.465239,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.457743,
      "id": "27573090",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hoan,Anh có thể trả trước 0% -80% giá trị sản phẩm tuỳ vào các hồ sơ anh đang có khi mua trả góp sản phẩm này. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước anh muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.408934,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.406528,
      "id": "21868656",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iphone6 32g thì cần những điều kiện gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.401114,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.39373,
      "id": "28502985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp đước không",
      "answer": "Chào anh DũngTheo như thông tin mình cung cấp, thì mình chưa đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh), nên rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp được ạ. Mình có thể nhờ người thân bạn bè, đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất thì càng tốt đứng tên làm hồ sơ mua trả góp giùm.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.372005,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.340616,
      "id": "23430721",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần j shop",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338856,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 không trả trước và muốn góp 20 tháng vậy có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với mức góp của chị thì hiện chị chỉ có thể góp trong 18 tháng thôi vì đây là quy định của công ty tài chính tuy nhiên chị còn có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.336739,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.334784,
      "id": "23378172",
      "field_search": "question",
      "question": "có hk tp,có đc mua trả góp 0% và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị,Ngoài hộ khẩu ra thì chị còn cần phải có CMND mà phải rõ nét hình ảnh và thời gian không quá 15 năm ạ, nếu chị mua trả trước 0đ chị có thể đặt hàng online trước để được hỗ trợ giá ưu đãi, còn nếu chị mua lãi suất 0% thì chị sẽ mua trả góp với giá thường nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.323126,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.279785,
      "id": "25502086",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua Iphone 6 32G trả góp phải cần những j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cho em xin độ tuổi kèm giấy tờ số tiền mà chị có thể đưa trước và số tháng góp để em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.265215,
      "id": "17601564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.238617,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20135,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.192867,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.19199,
      "id": "26062380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào SHOP. em đang cần hỏi là e 19 tuổi. có mua trả góp được không.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh 19 tuổi thì anh mua trả góp với công ty tài chính FE Credit được nếu như anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe.Không biết anh muốn trả trước bao nhiêu từ 10%-40% giá trị sản phẩm và muốn góp 6 hay 12 tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.158043,
      "id": "29674088",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp cần những j vậy anh",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.140114,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.133959,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.125622,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.122086,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.107359,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.10372,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.092129,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08731,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042904,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.018627,
      "id": "19931039",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon6 32gb  trả trước 0% cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh muốn mua góp với mức trả trước 0đ thì anh cần giấy tờ gồm CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện anh sẽ góp trong 12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.015205,
      "id": "23692950",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e  20 tuổi đang là sinh viên em muốn mua sản phẩm này trả góp thì cần những gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có giấy cmnd bằng lái xe sổ hộ khẩu và thẻ sinh viên anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.012152,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.006924,
      "id": "21809491",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả 0đ được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.986446,
      "id": "26112089",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0đ cần phải trả trước hay ko câng trả vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp trả trước 0đ thì không cần trả trước anh ơi, Để trả góp trả trước 0đ anh cần có CMND và hộ khẩu mới được nhé, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn ạ, vui lòng cho biết anh có giấy tờ gì rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.977982,
      "id": "28289927",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g góp thì có cần đưa trước không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh trả trước 2.247.000₫(30%) thì số tiền phải thanh toán hàng tháng khoảng 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FECREDIT. Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn chị có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho chị được không ạ? Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960073,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.950254,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.948902,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.942553,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.92583,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86471,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.849869,
      "id": "32114997",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi em mua iphone 6 trả trước 0đ được không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên có hỗ trợ trả trước 0đ , không biết chị muốn góp trong bao lâu ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.849379,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp khong có cần tiền trả lần đầu được kh vậy???",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.834064,
      "id": "27305779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp thì có gói khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp thì sẽ được Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) bạn nha. Không biết bạn có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhé Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.81943,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.806355,
      "id": "26625695",
      "field_search": "question",
      "question": "19t muốn mua trả góp trả trước 50% góp 6th được khong",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin mình cung cấp thì nếu mình có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe  thì mua trả góp với công ty tài chính FE Credit, trả trước từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hoặc 12 tháng thôi anh nha. Anh không trả trước 50% giá trị sản phẩm được ạ. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78805,
      "id": "22703978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại e daq làm cty , e muốn mua dt trả góp , thì cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.781284,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 phải trả trước báo nhiêu ạ? Có trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Iphone 6 32gb có trả góp 0% lãi suất nha chị , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) . Nếu chị quan tâm vui lòng chị cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online nha chị Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.76319,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.737715,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.715889,
      "id": "25633711",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik muốn mua trả góp trong vòng 8 tháng thì cần những j và tính lãi suất ntn z?",
      "answer": "Chào chịHiện góp trong 8 tháng để được hưởng gói lãi suất 0%, thì chị cần trả trước 4.245.000₫(50%), hàng tháng góp khoảng 562.500đ với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.71112,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.691101,
      "id": "28993345",
      "field_search": "question",
      "question": "Khu vực Tân Hiệp Kiên Giang còn iphone 6 màu xám không ạ. Mua trả góp trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào anh Tạo,Hiện Thegioididong.com không còn kinh doanh Iphone 6 màu xám anh nhé, chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ anh tham khảo mua màu này. Và hiện sản phẩm còn hàng ở siêu thị Số 93, Quốc Lộ 80, Ấp Đông Thành, X. Thạnh Đông A, H. Tân Hiệp, sản phẩm có hỗ trợ trả góp trả trước 0đ với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.680466,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678875,
      "id": "24254890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp được kong",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) thì có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.659227,
      "id": "30322239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp dưới 14 ngày... Giờ e muốn hủy hợp đồng được k qtv? Em có phải chịu thêm phí gì không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp dưới 14 ngày anh huỷ hợp đồng không mất phí, nhưng nếu anh trả lại máy hoặc anh đổi sang máy khác anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.627876,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62036,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}